家母好叻女，識得分辨鬼

剛才我地一家喺九龍站上車
已經見到好多手足

(Sor9ly 冇罷到黨鐵 )

點知我老母好眼厲
一嘢見到一位著黑色背心
但雙臂雪白 （咁又未至於白到似女人嘅）
戴藍色口罩
剃軍裝頭嘅男人
就話呢啲一定係鬼
（佢同行都仲有兩個人）

“啲細路發夢發左咁多個月
梗係黑姑甩掘啦
點會成隻白皮豬咁”

“你睇下呢啲細路
黑咪媽咁架嘛
啲神情都咁純真
唔似果個人囉
呢啲一定喺學堂仲訓練緊，或者啱啱出黎果啲”

我地落左車再留意下
點知佢地一行三人去到中環站就分開行
一個去柴灣方向月台上車
一個走向 ABCD 出口嘅電梯
至於果個男人就走向JK出口果邊方向

勇武照計都係包實, 唔會曬黑

捉能完未
無得證實仲以為醒